# VM: Virtual Machine
## виртуальная машина

VM -- программный инструмент, имитирующий работу
- реально существующего типа компьютера, или 
- компьютера который выполняет низкоуровневые операции языка программирования

## [[виртуализация]]

